覺唔覺五毛都有個特徵

用埋啲1999嘅用詞
加埋啲小學雞級製圖去抹黑一啲野
乜撚野陳雲根 搵黎搞 全部都係咁撚樣

好心啦 臨時演員都係演員
敬業啲啦

有啲係特登搵交嗌

唔嗌邊有錢賺

製圖唔一定，抹黑就一定
成日用埋晒啲同講緊嘅事件無關嘅事去抹黑反駁佢哋嘅人

你睇下個啲乜嘢 搵嚟搞 嘩屌做五毛做到佢咁柒 真係

123

五毛狗出沒注意！
會員：9527~
編號：48157

五毛狗 （9527~ #48157） 同 雜種有親「習大大」+ 打殘體字， 係連登傳播中共語言

五毛狗 （9527~ #48157） 被其他巴打確認事實為五毛狗

五毛狗 （9527~ #48157）兩邊做過街老鼠咁搵食。
日頭做五毛，夜晚賭波，夠唔夠錢交租？

五毛狗 （9527~ #48157）辱罵為香港增光嘅香港運動員 黑心程度惡劣

五毛狗 （9527~ #48157）公然抹黑支持香港獨立嘅人

五毛狗 （9527~ #48157） 用大陸百度，引用大陸圖

五毛狗 （9527~ #48157） 製造假cap圖，FAKE NEWS（咁啱俾我捉到搞黃洋達，任何民主派被抹黑，製造FAKE NEWS，絕不手軟）

五毛狗 （9527~ #48157）24小時 ON CALL 為達Target，強行推POST搵快錢！

轉移視線 令大家忽視事情重點

原來LIKLN係 kwgolden

花生台。。。